有冇人同我一樣依加係App Store 到download Spotify 好撚柒慢

Apple係咪做左手腳？

一定係 仆街apple